HIBOR Rate 成績表

禁完都係跌

Rates as at 11.15 a.m. Hong Kong Time on 19/8/2019.
Maturity HKD Interest
Settlement Rate

Overnight 1.02777
1 Week 1.46536
2 Weeks 1.72857
1 Month 1.99232
2 Months 2.21768
3 Months 2.29946
6 Months 2.35304
12 Months 2.39000

Rates as at 11.15 a.m. Hong Kong Time on 16/8/2019.
Maturity HKD Interest
Settlement Rate

Overnight 1.96714
1 Week 2.07750
2 Weeks 2.17429
1 Month 2.26286
2 Months 2.35607
3 Months 2.38375
6 Months 2.38536
12 Months 2.41375

No stake in society

No stake

冇計，就算連登仔全幅身家攞出黎，對個金融體系純粹係R痕

因為D錢係曬corporate度